现在，这些机器正在熟练使用它们的程序员的语言。 OpenAI的Codex将日常语言翻译成计算机代码|Jason Dorrier | 2021年8月15日|奇点中心 
 他还表示:“董事会和高管需要在某些方面对网络安全风险和这些指标的分析有最低限度的了解。” 更好的网络安全意味着发现“未知的未知”|MIT Technology Review Insights, 2021年5月26日|MIT Technology Review 
 在芝加哥，吴恩达熟悉了先进的统计技术——世纪之交开始盛行的比赛。 美国职业棒球大联盟首位女性总经理金·吴恩达是如何最终获得最高职位的 
 她说，还可以利用工会在难以接触到的社区开展推广活动，包括那些不熟悉英语的人。 由于各州优先考虑老年人，基本工作人员在疫苗争夺战中迷失了方向0孙丽娜，艾萨克·斯坦利-贝克尔，阿基拉·约翰逊 
 镇上的每个人都熟悉这些灾难，了解其中涉及的人物，以及与警方交谈所带来的风险。 为“大女孩，小镇”腾出空间，罗恩·查尔斯| 2020年12月2日|华盛顿邮报 
 他熟悉HTML和Git，就像熟悉隐喻和曲折的绘图一样。 Vikram Chandra是一个痴迷于写计算机代码的小说家|Jane Ciabattari | 2014年8月29日|DAILY BEAST 
 现在，如果你对我们的经济辩论相当熟悉，你就会对这一切意味着什么有所了解。 真正的民粹主义Vs.共和党的民粹主义:如何赢得对不平等的战争|迈克尔·托马斯基| 2014年4月16日|每日野兽 
 几乎所有讲法语的人都必须进行大量的自学才能精通法语，尤其是在语音方面。 为什么法国学不会英语? David Sessions 2013年3月9日|DAILY BEAST 
 在这一点上，我希望自由主义者在宗教和圣经的语境中能更熟练、更自如地发言。 关于默多克的神学|迈克尔·托马斯基| 2012年10月25日|每日野兽 
 但他们深入挖掘细节，他们的观众希望他们熟悉细节。 共和党值得的候选人|Michael Tomasky | 2011年11月4日|DAILY BEAST 
 他必察明箴言的隐义，熟练比喻的深奥。 《圣经》，Douay-Rheims版本| 
 精通这些善道的人是有福的，并且将这些善记在心里的人，必永远有智慧。 《圣经》，Douay-Rheims版本| 
 他对税收、收入问题和农业情况了如指掌。 人类喜剧剧目，完整，阿纳托利·塞夫伯尔和朱尔斯·弗朗索瓦·克利斯朵夫 
 此外，他的心是诚实健全的，对于他所熟悉的事实，他是公正公正的。 历史的灯塔之光，第一卷|约翰·洛德 
 长期以来一直与苦难为伴的爱尔兰，现在仍要品尝这杯酒的苦味。 英国历史三卷册第三卷。 | E。 法尔和e.h.诺兰